{
  "\n  To authenticate with Capsule CRM:\n  1. Go to your Capsule CRM user settings.\n  2. Navigate to \"My Preferences\" > \"API Authentication Tokens\".\n  3. Register a new application to get a Client ID and Client Secret.\n  4. Add https://cloud.activepieces.com/redirect to the authorized redirect URIs.\n  5. Use the OAuth2 flow below.": "\n  To authenticate with Capsule CRM:\n  1. Go to your Capsule CRM user settings.\n  2. Navigate to \"My Preferences\" > \"API Authentication Tokens\".\n  3. Register a new application to get a Client ID and Client Secret.\n  4. Add https://cloud.activepieces.com/redirect to the authorized redirect URIs.\n  5. Use the OAuth2 flow below.",
  "Create Contact": "创建联系人",
  "Update Contact": "更新联系人",
  "Create Opportunity": "创建商业机会",
  "Create Project": "创建项目",
  "Create Task": "创建任务",
  "Update Opportunity": "更新商业机会",
  "Add Note to Entity": "添加便笺到实体",
  "Find Contact": "查找联系人",
  "Find Project": "查找项目",
  "Find Opportunity": "查找商业机会",
  "Create a new Person or Organisation in Capsule CRM.": "在 Capsule CRM 中创建一个新的人或组织。",
  "Update fields on an existing Person or Organisation.": "更新现有个人或组织的字段。",
  "Create a new Opportunity in Capsule CRM.": "在 Capsule CRM 中创建新的商业机会。",
  "Create a new Project in Capsule CRM.": "在 Capsule CRM 中创建一个新项目。",
  "Create a new Task in Capsule CRM.": "在 Capsule CRM 中创建一个新的任务。",
  "Update an existing Opportunity in Capsule CRM.": "在胶囊CRM中更新已有的商业机会。",
  "Add a comment/note to an entity (e.g., contact, opportunity, project).": "在一个实体中增加一个评论/说明(如联系、机会、项目)。",
  "Find a Person by search criteria.": "根据搜索条件查找一个人。",
  "Find a Project by search criteria.": "通过搜索条件查找一个项目。",
  "Find an Opportunity by search criteria.": "通过搜索条件查找商业机会。",
  "Contact Type": "联系人类型",
  "Details": "详细信息",
  "About": "关于",
  "Owner": "所有者",
  "Team": "团队",
  "Tags": "标签",
  "Custom Fields": "自定义字段",
  "Email Addresses": "电子邮件地址",
  "Phone Numbers": "电话号码",
  "Addresses": "地址",
  "Websites": "网站",
  "Contact": "聯繫人",
  "Party": "派对",
  "Name": "名称",
  "Description": "描述",
  "Milestone": "里程碑",
  "Currency": "货币",
  "Amount": "金额",
  "Expected Close Date": "预期结束日期",
  "Probability": "概率",
  "Duration Basis": "持续时间基础",
  "Duration": "期限",
  "Opportunity": "商业机会",
  "Stage": "阶段",
  "Status": "状态",
  "Due Date": "截止日期",
  "Due Time": "到期时间",
  "Link To": "链接到",
  "Linked Entity": "链接的实体",
  "Category": "类别",
  "Note Content": "笔记内容",
  "Entity Type": "实体类型",
  "Entity": "实体",
  "Activity Type": "活动类型",
  "Search Term": "搜索词",
  "Filter": "筛选器",
  "The type of contact to create.": "要创建的联系人类型。",
  "The contact (Person or Organisation) to select.": "要选择的联系人（个人或组织）。",
  "The user to assign the task to.": "要分配任务的用户。",
  "The team to assign the contact to.": "指定联系人的队伍。",
  "Update the biography or description for the contact.": "更新联系人的生理描述或描述。",
  "A short description of the opportunity.": "简短地描述机会。",
  "More details about the opportunity.": "关于这个机会的更多细节。",
  "The currency for the opportunity value (e.g., USD, GBP).": "机会价值的货币(例如美元、英镑)。",
  "The numerical value of the opportunity.": "机会的数值。",
  "The expected closing date for the opportunity.": "预定的机会截止日期。",
  "The probability of winning the opportunity.": "赢得机会的概率。",
  "The basis of the duration of the opportunity.": "机会持续时间的基础。",
  "The duration of the opportunity.": "机会的持续时间。",
  "The user the opportunity is assigned to.": "机会分配给的用户。",
  "The team the opportunity is assigned to.": "这个机会分配给的队伍。",
  "The main contact for this project.": "此项目的主要联系人。",
  "The name of this project.": "此项目的名称。",
  "The description of this project.": "此项目的描述。",
  "An optional link to the opportunity that this project was created to support.": "一个可选的链接到该项目被创建来支持的机会。",
  "The stage that this project is on.": "该项目已进入阶段。",
  "The status of the project.": "项目状态。",
  "The expected close date of this project.": "此项目的预期结束日期。",
  "The user this project is assigned to.": "此项目分配给的用户。",
  "The team this project is assigned to.": "这个项目分配给的团队。",
  "An array of tags that are added to this project.": "添加到此项目的标签数组。",
  "An array of custom fields that are defined for this project.": "已为此项目定义的自定义字段数组。",
  "A short description of the task.": "任务的简短描述。",
  "The date when this task is due.": "此任务到期的日期。",
  "More details about the task.": "关于这项任务的更多细节。",
  "The time when this task is due (e.g., 18:00:00). Note: The time is in the user's timezone.": "此任务到期的时间(如：18:00:00) 。注意：时间在用户的时区。",
  "The entity this task is linked to. Only one can be selected.": "此任务关联到的实体。只能选择一个。",
  "The category of this task.": "任务类别。",
  "The user this task is assigned to.": "此任务分配给的用户。",
  "The body of the note.": "2. 说明的正文。",
  "The type of entity to add the note to.": "要添加注释的实体类型。",
  "The activity type for this entry. Defaults to \"Note\".": "此条目的活动类型。默认值为“注”。",
  "The value to search for (e.g., a name or email).": "要搜索的值(例如姓名或电子邮件)。",
  "The structured filter query. See the [documentation](https://capsulecrm.com/developer/api-v2/filters/) for examples.": "结构化过滤器查询。请参阅 [documentation](https://capsulecrm.com/developer/api-v2/filters/) 以获取示例。",
  "Person": "人员",
  "Organisation": "Organisation",
  "Fixed": "固定的",
  "Hour": "小时",
  "Day": "日",
  "Week": "周",
  "Month": "月",
  "Quarter": "一月",
  "Year": "年份",
  "Open": "打开",
  "Closed": "已关闭",
  "Party (Contact)": "Party (联系人)",
  "Project": "项目",
  "New Case": "新建大小写",
  "New Opportunity": "新增商业机会",
  "New Task": "新建任务",
  "New Project": "新建项目",
  "Fires when a new case (project) is created in Capsule CRM.": "在 Capsule CRM 中创建新案例(项目) 时发生火灾。",
  "Fires when a new opportunity is created.": "创建新机会时点燃。",
  "Fires when a new task is created.": "创建新任务时发生火灾。",
  "Fires when a project is created.": "创建项目时点燃。"
}